政府唔肯成立獨立調查，我們可唔可以民事司法覆核鄧炳強佢凟職？

跟住出禁制令，停佢職？

首先你要諗辦法去爭取司法獨立先

可以一試，但記住律政好多都係佢地啲人